屌啦星陳晚豬腦是咪食左春藥

入左兩粒🤔

三粒牙